留言輸入「cm」即inbox你申請日本簽證小技巧

6月9 仲唔出黎, 到時旅行諗去北京上海啦, 日本歐洲仲有得你去?

牛b死了

支那後生女人自由行特別難批Visa
原因太多後生女蝗蟲過去逾期居留做雞